救救祖國

我們卒先以市民身份，請纓要求正苦協助入武漢助救援，並要求忠誠勇毅的仆街強帶領一隊速龍殺入武漢，義助救援偉大的祖國，我們的母親！